PTT [問卦] 香港人是不是普遍看不起台灣人??

如題
阿緯 28歲處男

最近去香港的一樓一鳳破處惹
運動完跑去餐廳吃飯

發現香港人的服務態度都很差
很不耐煩.做事又隨便

阿緯很生氣可是又不能怎樣

聽老一輩的說
香港人普遍看不起台灣人

這是真的嗎??

有沒有八卦QQ?

咁香港人對香港人又真係一樣西面wor

香港人連香港人都睇唔起，有乜咁出奇?

因為講普通話/國話 以為係大陸人

香港人根本對香港人都係咁

以前香港人的確睇唔起台灣，但而家淪陷左廿年，香港人都冇咩資格再好似以前咁傲視亞洲

zzro: 回歸前是啊 人家英國人呢 現在支那人呢 XDDDD
jason0330: 香港人就自以為清高啊，哈過洋人就飛起來了
推 hansamusei: 應該反過來吧 香港人能驕傲的有什麼？
Tahuiyuan: 不管有沒有英國皇民的驕傲 骨子裡就是自大的中國人

台式玻璃心

抵佢地成世攞22k

我個人喺亞洲嚟講只會睇得上新加坡日本香港